如果我陣間喺機場跪地，求下你哋唔好阻住我

唔該唔好同我割蓆

冇錯都跪正戇鳩仔

721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811